如果有證據證實中國有意散播病毒,算唔算第三次世界大戰

除非你話佢想清洗人口失敗
唔係你有咩理由無端端爆病毒